屌那星 M 記個鹹蛋黃醬難食到仆街

一食落口好大陣粟米味 跟住先有蛋黃味
但成個醬勁杰 喺個口癡立立咁好撚惡頂
可能連 M 記自己都知個醬出得難食 所以先出到個兜咁細

四盒醬得蜜糖同檸檬食得落

南乳都係好撚難食

南乳同鹹蛋黃打開個樣好似泥膠咁

南乳先癩,杰到痴線

究竟有冇試過先推出㗎

甜到好似流沙包咁

好似食緊奶黃月餅咁呀shit

食完要洗腎

係 檸檬香草接受到

我都係咁話
佢地冇試味咩
做shake shake粉會唔會好d呀

咪撚食中資垃圾啦

唔撚好食個鐵板牛shake shake粉 鹹撚到懷疑人生

研發部係咪味覺有問題

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

唔係為左食蜜糖介末我揀返甜酸醬算

就咁買六件都可以揀蜜糖芥末醬

南乳都完全唔夾

奶黃味

南乳

Agger

本身好期待個鹹蛋黃味
第一舊點咗好多
點知食咗一啖之後...

日本咖哩